其實呢到多唔多年過35既巴絲?

係咪大部分都係年青人?